有無諗過，點解人要生存？

好多人都講過，香港人好涯得，但係點解生活要涯？
有人話，用20幾年時間讀書 40幾年時間工作，就係為咗退休享受生活，但係到左咗60幾歲仲真係可以享受生活咩？我就覺得換黎嘅係周第身骨痛無所事事咁係到等完結。
講真，我好羨慕可以周圍旅行嘅人，佢地嘅生活一定係開心多過辛苦。
究竟人生意義係啲咩，每一日早起身返工返學，做到狗咁聽日繼續咁嘅生活，究竟目標係乜嘢？
呢一刻，我覺得好迷惘生活係呢個世上 純粹發洩

雖然迷惘都真係好無方向感 但都總算係尋找嘅過程呀 總好過求求其其揀啲唔啱嘅嘢

因為你唔生存，你上面班貴族點可以繼續享受呀

呢個世界總需要你呢啲咁嘅人

我覺得已經揀錯好多嘢

讀書越冇癮？寧願當初出嚟做嘢？

係

好多人都仲係迷失喺讀書上面
但你已經咁快為將來打算
你應該都有諗過啲方法嘅 講嚟聽下囉

我想過簡簡單單嘅生活
有能力做自己中意嘅嘢

重新許願

及時行樂

講到尾 原來都係錢
點解咁簡單嘅生活...做自己鍾意做嘅嘢
香港地都咁難做到
到底點先可以好過啲

就承認一笑傾城一見自難忘